Het contrast tussen de snelle en complexe bewegingen van deze overdrachtsladingen en de inerte hijgende logheid van hun meesters was acuut en voor dagen moest ik tegen mezelf zeg herhaaldelijk dat deze laatste inderdaad het leven van de twee dingen.
